A.I. chatbot WestWorld

Have fun, would not record any dialog :

真的一樣